美斯與巴塞主席關係冷淡 因未能成功簽下尼馬

今夏巴塞為回購尼馬做了一些工作，然而他們最終還是無法回收2年前出走的巴西球星。西班牙塞爾電台透露，巴塞引進尼馬未果，讓巴塞主席貝圖美奧的關係也變得冷淡。巴塞更衣室懷疑球隊高層在引進尼馬的事情上未竭盡全力，而貝圖美奧則想逃避巴塞球員的「問責」。
巴塞未能回購尼馬，給巴塞帶來了很多的「後遺症」。據西班牙塞爾電台的「橫樑」節目披露，因為無法回歸尼馬，美斯和貝圖美奧變得疏遠了。
按照這家媒體的說法，貝圖美奧和美斯日前都參加了歐洲足協在摩納哥舉行的頒獎典禮，但兩人並沒說話。事實上，是巴塞主席貝圖美奧在躲著美斯，以避免向後者解釋為什麼巴塞無法回購尼馬。
塞爾電台透露，有關尼馬的轉會，巴塞更衣室獲得了兩個版本的說法。一個是球會高層的，還有一個是尼馬本人的。據悉尼馬一直都與巴塞球員保持聯繫，並隨時向他們通報自己的轉會進展。也就是說，美斯、比基、布斯基斯等巴塞球員對於整個操作是一清二楚的。
蘇亞雷斯在接受採訪時表示：「尼馬為回歸已經竭盡全力。」據悉，巴塞更衣室對高層不滿，認為他們沒有在引進尼馬的事情上動用全部資源。巴塞一直沒有去滿足大巴黎的要求，沒有給出全部是現金交易的條款，而是將一位位球員列入交換計劃中，而且被列入交換計劃的球員還拒絕離開。巴塞方面開出的條件與大巴黎要求的相去甚遠，美斯等人感覺球會是在應付了事。不過巴塞方面也有難處，在引進基沙文之後，球會沒錢了。據悉，巴塞高層之前從未將尼馬列為目標，巴塞的目標是基沙文，在敲定基沙文之後，尼馬的選項被推到了巴塞高層面前，但巴塞實在沒有財力在一個夏季完成兩項大手筆的操作。
如今轉會市場已經關閉，尼馬今夏回歸已經完全沒了可能，現在加泰羅尼亞媒體開始暢想巴塞2020年回購尼馬的可能，但屆時尼馬年齡又大了一歲，而且足球界瞬息萬變，到時候情況會如何，又有誰能猜到呢？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

GO PSG

美斯好似最後一年約

原來唔係

屁馬執到啦 有人為左佢同老細反面

最後去psg?

人地開價3億唔通你又走去買咩

香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

美斯又要退出阿根廷巴塞了

都唔知買基沙文做咩

勁撚廢 梅下梅下

美斯做太多，當日美斯多次留過佢，係屁馬係都要走

當初直接買25好過